岩岩謝霆鋒係TVB播青空

仲要播晒成首
btw 覺得幾好聽

又一個比阿爺踢返香港

黎緊應該開始多人返黎做，中國禁得愈來愈緊

連新聞台都播埋成首

好撚痴線 幾多年無試過

樂壇天王is back

奶共奶到俾支那追稅就死返嚟香港賣本土

買prime time 4分鐘嚟播歌 痴撚線

我仲以為係個創世紀片尾曲，
跟住沖左出廳，聽晒成首

之前係大陸m記出左一個禮拜就比大陸ban左
連個節目都比廣電局封殺埋
宜家扮愛回家 咩香港味道 好肉酸呀

吊原來係漢堡包廣告

黎緊m記又會瘋狂播黎洗腦

煎強肉醬包

屌，老麥廣告

見到都唔想食

麥記sponsor

係漢堡廣告咩 ??

???

乜撚野港式味道
免治牛蛋包

香港味道 我屌你老味啦

之前敗走香港，而家又敗走支那嘅垃圾

幾多年未聽過佢講廣東話

強勢回歸

好痴線

處男執導賀歲片 王祖藍：想推廣粵語電影

祖藍表示電影是久違的廣東話歌舞片，自己很想做好本土香港電影，更希望原聲在內地上映。
他說：「今次主要係做一部好本土嘅香港粵語賀歲片，香港係我第一個要嘅市場。」

有啲位個旋律同周柏豪首磨牙有啲似？

成朕大陸味

其實幾好聽

留名

咁多垃圾回流

曲詞都好唔得....

成班奶共垃圾俾支那追稅就走嚟香港賣本土

活佛VIVA

其實唔差 不過份詞不斷重複好洗腦下

回家了

佢都算垃圾

點都好個偽毒，大文豪啦

頂完包之後d歌回撚晒塘

爆返支結他黎睇吓先

俾啲火我

睇嚟大陸娛樂圈好唔掂，香港偽人開始返黎扮本土，先一個王祖藍話懷念港產片，後一個陳小春賣細佬賣感人，再一個謝霆鋒造香港味道，嘔心至極

幾好聽

幾好聽呀

何韻詩 HOCC 《青空》

返嚟喇
整個免治牛肉，加蛋

交稅啦仆街

免嘔加蛋包

人地年頭已經出廣東歌

咁都唔當垃圾，你應該係環保小先鋒

佢收風都收得幾快

得副歌個旋律ok

傻仔，佢紅嗰時你可能仲未出世呀 child登仔！

唔好睇得香港市場咁高啦

點解d user name同上次shake shake and dip 差唔多

上面打重稅又走返落嚟

我記得佢最紅個陣係頂包案

唔知你出世未呢child登仔

又想捧舊人上神枱

係囉 分明係支那冇得食先焗住返香港

鋒哥返黎打救樂壇
有救了

有火都已經落返嚟啦

老mk都好吹奏

幾型喎

唔係返黎打救廚壇咩

燒味昔昔粉

舊登笑鳩佢mk鋒掟結他單線solo頂包戴綠帽你出咗世未呀???

激返起醫神鬥心

兩條友鬥出歌

屌一開頭我以為播緊咩樂壇新人啲歌，一出聲嗰下

懷念港英

幾好聽

執下d 發音, 懶音先啦

香港市場直頭垃圾啦，但係佢又欄返嚟嘅？
仲要香港佢都冇立足之地

講得支那話太多，別怪牠

有冇details

好難聽

對上一次
以我記得已經係黎明嘅天地線廣告

佢紅果陣都97後啦

上面打哂風咪返嚟避下囉，香港咪同condom一樣

講真檸檬係幾高質喎

講緊首歌呀叻唔切

班友都唔係拎歌黎評論

死返大陸啦屌

呀鋒洗咗幾錢落呢個廣告?

同M記合搞，有限錢啦

上次容祖兒兒同張敬軒都係啦

呢個大陸仔D廣東話又幾好喎

有咩好評....
佢又唔係出名唱功勁.....

呢首歌聽落又無咩特別

唱返活著viva扔多次結他或者會接受返佢既

好事 [black] [/black]
上面應該最好差到變返改革前經濟環境

香港開埠到而家都係condom，但至少都依舊孕育到自己文化
所以我地應該embrace呢班回流既人，香港娛樂多返關注係好事

佢食住個勢嚟敗走 兩邊吸金吸到盡

成班港奸

交稅呀 !!

佢老豆咪話免費都幫TVB 青青拍邢事iv 囉
雖然謝老四現今tvb 裡面無乜影響力
但點都有d 人脈, 阿姐果d 都會幫下口

有咁既人脈, 賣晒成個廣告時段都易d 講

但好撚好聽

出撚左啦！咁多新聞，所以咪話佢紅囉

麻麻地
佢唔係廚師嚟咩
做咩學人唱歌

監製，混音嘅好唔掂喎
清唱嗰啲位人聲好污糟好多口水聲，有唯又cut到痴脷筋咁，聽到好辛苦好un耳
咁都出到街，好業餘feel

係入左 full band遮哂個底先叫好啲
melody都ok嘅，最正係 double lead guitar solo

廣告多撚到連老母都嫌煩

原本謝霆鋒識廣東話

呀爺呀爺
人地有冇認你做孫呀?

本身冇撚睇佢講峰味，但個廣告又搞撚到我想試下，燒味shake shake 名人效應真係西利